明知再問你 結果只有 越問越不堪

明知再屌你 結果只有 越屌越不堪

再快d呀笨

一開就見到係吹水台 冇計

身同感受

原來沒有 從來沒有 害我空歡喜這麼久

郭負成既弱？

問撚夠未

為何吃了我自信心

收皮啦

ching ho ball

明明沒答案 為何問答案 迷戀到我這樣狂

收嗲啦屌你老母

其實不甘快樂才想起
你想得到快樂才拋棄